有冇人法國汪東城手結他好勁

特別係首poker face 聽到打冷震

聽到想死

好聽到想死？

推到更多人欣賞

謝霆鋒勁d